有冇人轉極工都跟唔上出面既加幅

但唔轉仲慘 永世都跟唔上